一日bb唔升返20蚊 一日都唔食飯。。。。。。。

垃圾股 仲話有基本面 屌

羊b炒左股幾耐啦？

eat noodle law diu